hi 淡友 （176）

啱啱入咗50手qq put 聽朝數錢
我睇300